如果報咗一次康文署gym班但係我冇去到，係咪冇得再報？

如題，報極都冇我份

你冇去睇一堂既話第二堂上返咪得囉

可以再報

可以再報，但報過嘅有Record, 未報過有優先。
報咗唔一定要去足先有証，但要出席8成。中間如果打風黑雨CANCEL都當你無出席。
利申：有証

你指器械健體？i mean 正確使用健身室嗰個

我指正確使用健身室嗰個呀巴打

唔駛報
睇咩時間有班去睇下有冇位
好多人BOOK左唔去